今日表現非常不理想,輸到PK

今日表現非常不理想,輸到PK

點輸法

主要原因，你要承認，塞路失民心，否則為何無人幫手去還拖？

你唔塞路,對佢不痛不癢
佢更加唔會理你

解決唔到
你手上既籌碼有限
當然,去到呢步已經好唔錯

預計區選前大濫捕，令選民投唔到畀民主派

點輸法？

起底樓主
0.3

比人清哂場,無還手之力
出埋拾磚軍收你皮

三你個頭
又互鬥

敵進我退

唔理想, 就要諗計策, 唔好放負

清咪由佢清 路一直係到 何況塞路係為三罷 平日再塞過都得 能屈能伸 唔洗死佔

要研究下有無其他更加好更加有針對性既方法
下下一鑊熟唔係好掂 日日聽4點鐘或者班官 9UP
成日拎攬炒出黎講
事實上除左同温層 大部分人都對攬炒比較反感
因為講咁即係叫大家一齊死 缺乏左個美好期望
你要推動更多人去做同一件事 件事必然要有合理成果

你都0N99,果班收錢唔會日日出,加快支爆就有

拾磚軍呢招最難拆

唔覺 拉

英泥

問題係佢出黎，你唔郁得佢
你只可以諗辦法令佢出唔到黎

輸乜春

唔可以比港共分化到我地！

1.比老解 、藍屍今日贏咗場靚仗，仲比佢地感受到塞後同塞前嘅落差如果我地下次再塞一定屌晒鬼！

2.民意到就會全民三罷，你班人咁急功近利做乜？香港人最憎比人威脅同逼，你班傻仔想短時間逼班和理非 中立嘅人去支持場運動？太撚天真

3.係香港生活已經好大壓力，塞路唔比人出街佢地嬲嬲住邊個？係我地咋 傻仔！

4.你塞路 想同黃色經濟圈一齊攬炒？

5.雖然話兄弟爬山各自做，但比啲傻閪懵撚去策劃場運動真係要屌，有份去塞路個班自己去打自己10巴掌啦

就好似個拳證拉開两邊拳手咁。
家陣俾佢搶晒光環，好高！

係

對而冇刑責斬人都得

仲有中間有無辜消防

算係迫到政府埋場既
本身差一步就贏
結果比對方反攻左

又幾高 冇刑責者

其實由佢宣告消防加入警察之後，消防唔係無辜

輸得好難睇，肉9酸

睇返香港嘅近代抗爭史
每逢左膠有驚人舉動

eg
金紫荊人鏈
幫差佬遮雨
釋出善意開放XX

隨之而來嘅都係對家大反撲
然後我地就底褲都輸埋無得翻身

文宣不足
文宣未跟到le 星期既升級

又係三毛放負post
拉

所以唔好再左膠，無用
對老共善良，即係對自己殘忍

消防都清得好hea算係咁

拉

賽後檢討叫三毛?

星期六日佔黎托柒咩
由佢清

執磚由佢，一定唔可以打。
佢地忙於執磚，我地主build連䃩，唱歌仔啦

屌唔記得不推文回覆
不推文回覆

你依家邊忽喺度賽後檢討啊 你根本就喺度放緊負 打擊士氣

因為星期6日休息,塞咩
講好1至5架

喂，不互鬥啊

人地出老解出消防，唔是黑警，。。。普通巿民無藉口去還拖

五毛

之前RB不嬲都捱唔到過一日
今次城港浸大個RB玩左幾日,理大個RB仲響度
有幾不理想呀

講真 如果直接搞班清潔藍絲一定係下下策
應該要令到班藍絲一齊享受催淚彈
一路比POPO吸催淚彈, 一路幫POPO拆路障

又輸輸輸

呢個係問題

11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

再拉

[img]

輸喇輸喇！！！

我見到既係塞路效果超好
中共出摺被軍
港共攻中大
藍屍暴動
美國hotline

有反應即係有效果

五毛風向撚出手放負, 拉

輸左咩？

咪撚放負 黎明行動準時出黎 黎多連續5日塞車塞鐵 你估港共頂到好耐？ 星期六日rb冇撚用 又唔係有咩大遊行

三毛收一收皮

連登自星期五起嘅風向就係要人停黎明行動
真係拜託大家醒醒定定 唔好再柒多次

睇完今個星期成績表，再黎講休息

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

黑犬現在一定企藍絲及要返工基層後面 , 如果我們互打就出來捉人, 捉了附近人一齊拍手 , 依個畫面遲早出現 , 你可以唔信 , 民意逆轉可以好快 , 黃背心大敗後 , 班友都唔明白點解人民捨棄佢地 , 明明之前仲支持!

不如你解釋多少少，點輸法

聽講不嬲都話星期六日休息唔塞路

Hotline ok other can't accept

點解要還手 而家係玩佔路咩

拾磚軍個度輸到pk

你無得對佢點樣

手足都要抖下
以往淨係玩六日
大佬今個星期直踩呀

講多句 呢個post超大量3毛叫人唔好再塞又狂放負 根本就係又想搞散場運動
連登點解冇再俾人ddos自己諗有幾多三毛同狗仲有藍絲係到
當黎明行動見到成效出哂成績表就瘋狂叫人唔好搞 唔好玩我啦 叫你反抗你連罷工都唔肯 你班仆街就真係當手足condom啦

還拖又話暴徒 唔還拖又話失民心
On9

出面太多分化撚配合藍屍行動日

我係想大家諗諗拾磚軍既問題

輸乜Q
今明兩日講咗休息
藍絲有人清路完全係意料之中啦
唔通佢地會由得成個WEEKEND 塞住晒

星期六，塞都無用
手足晚晚玩到深夜，無大量前線去支援早上中午既突發事情
大學戰已經出現內部分化，好多前線另願搞街頭戰
請記住 be water流水式抗爭 同埋 不分化

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&因分化post 不幫你推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

連登真係好撚多3毛同Mon po狗

on9 星期六日冇人返工，塞乜鳩
星期一先黎料，共識黎

其實真係要諗諗，今日可能仲係大多數
但長久落去一定有好多鋪頭倒閉
會有一班人無工開，好現實既問題

拾磚軍令我好不安

今日唔係工作日, 唔塞路有乜問題
分分鐘咁既模式會持續一段時間

所以要人啊
幫推行動post
急啊
[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

我係怕拾磚軍多d

但唔可能單一只focus黎明行動而忽略其他野
同埋長期一定要短期性反效果

Be water 啦，同18區開花，陣地，文宣一樣唔可以只則重一樣or無視一樣

民意到就會全民三罷
我屌你老母死人輪姦射殺，都唔撚夠民意，係咪要等死左九成示威者先夠？直接認你班人冇膽罷工算啦

收皮啦 失敗撚

個po全撚部五毛

做咩都失民心咁點先有？

星期六個個放假,塞黎做乜撚

老解個度
今日出黎拾磚，下次出黎殺人
最怕呢樣野

又輸，不了
俾人清嘢就輸？唔好長他人志氣

星期六日係唔洗塞 只係無諗過佢借機出老解 推爆比美國知啦

咁你講下，老解個度叫做贏?

樓主你攰呀休息下呀

又內鬥

唔覺得失民心囉, 我認識的人只係覺得無奈、理解手足行動, 當然有唔少係支持的

老解係問題
就係呢樣野令我不安

如果見你塞路就反你
呢班人唔係藍就係豬,從來都唔係自己人
五個月亦都未轉黃,唔見得佢地會轉

請問呢班人點睇重要嗎?

因為人地吹雞 和理非未吹

今日正式出老解
同時冇手足損傷
有曬國際文宣素材
完全唔覺今日輸 收皮
不推文

[size=5]
請大家全力做國際文宣
煲大出解放軍件事
否則下次再出冇人理[/size=6]

我覺得老解個度
我地被佢將左軍
有輸左既感覺

你阿叻黎？睇左民調未？

唔覺
拉

放負 拉

拉啦，咪撚煩

點輸法呀仆街 講啦 輸乜撚野呀

可以試用文宣壓力阻止佢下次再出
但唔好預美國或歐盟老奉幫你

唔好成日咁失敗主義

老解個度啊

No sir Goodnight sir

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

笑左

我淨係知
上星期黎明行動一個星期:

※人權及民主法案即刻上馬
※停課
※美心全線收皮
※恆指跌左千點

你條撚樣叫手足去自打10巴，你無野下話

講撚左週末唔塞

路障由得佢地清，可以下次再set 過，如守路障變成佔中咁

民心!? 屌你 咁就要做文宣 去集會 派傳單 未輸嫁我地

但佢出老解，陰左你一獲

老解先係最大問題

反響唔大。 未儲夠民氣

老解

輸乜春?
呢幾個月 不嬲路障都係幾個鐘就比人地清走晒架啦

馬爾他輸到pk，比西班牙隊左7粒

唔係RB問題

我強調係老解問題

點解輸？贏到仆街喎 引起老解都出埋 又可以大造文章打外國戰線

失敗撚

我唔覺老解以咁既姿態出場叫贏囉

我地當初想見到既係

迫到老解出黎屠城
結果老解以好人身份出現

咁出黎開真槍 手足有死傷叫贏？拉得

你都係想佢出老解屠城
再話係64 2.0，要求外國介入姐

星期六日塞黎做咩

好人？笑撚大人個口 只會藍絲先覺得佢地好人 呢啲咁既垃圾po真係多9餘

現在佢用好人身份出場，又試埋水溫
你好難話佢

佢地唔係好人

但扮成好人

呢d先陰險

大家講緊敵進我退，唔好民鬥民呀，還拖啲藍絲有咩意思？證明我地係一言堂？

老解個度最難拆

咪ON9啦，佢要出嘅幾時都出得啦

人地行一步就話輸輸輸
我地行一步果陣永遠唔會見你呢班人出黎話贏

捉棋你會唔會人地行一步你就話自己輸呀

開埋晒D弱智POST屌你老母有乜意義
不推文回覆

中共要出動到老解黎清路障
要出動軍人黎先搞得掂班平民 咁撚無面
我真係唔知邊一面係真係輸囉

決定左回氣好心就搵下物資整武器工具啦,重守RB浪費時間民鬥民
除非好似科大咁一行過去燒9佢就話

D三毛又出黎放負, 玩RPG互動帶風向.........

邊度失民心

不如唔好賴，直接低低地認左佢啦

垃圾post唔洗推 一睇就成陣5毛味

今日休息日喎手足，休息唔撚係叫輸

除咗1之外
其他全部都係傷害緊香港 你真係好傻